【帕帕報恩】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDLVIII

#StandWithOzil

1

唔開

4

好耐冇見

入錯po?

我間中有入, 不過見到人生勝利組傾女搭唔到嘴

呢度係阿仙奴及04球迷區

迷坦抵你冇女

仲提

你個人心地唔好坦有咩錯

屌 你地唔屈我咪冇事

你哋傾得咁開心又唔開po係咩玩法

唔開po

電腦熄咗懶得開 同埋怕我瞓著唔記得pin陣

驚你行冤枉路
你一陣打j再諗清楚啦

我直到冇得再直

仆你個街 你水鳩我接火棒
睇在我做緊卷都記得幫你哋開po 放過我ok?

今日唔見d迷普師兄弟上嚟

即係冇返工啦

早幾日撈底而家睇緊樓了

有無人由細到大都未試過溝女

得意狗

我有同女仔傾計中學同學之間吹水呢啲都多
到依家間唔中都有同個女仔朋友傾計，但都係純友誼

佢眼角高姐

得意哥比人追過 佢唔揀姐

依家搵番條女切磋下囉
慳番d時間

比人approach過有幾出奇

果然係阿狗，借d人出去，過幾年收成

已經同頭link唔符合

今晚4點波又可以睇你唔記得pin陣了

Lm

今晚有幾多人睇？

睇

我地達哥報仇咁大件事唔係唔睇嘛？

見你買埋波添

太夜

希望輸錢
輸錢=牙達贏波

今晚出馬里就會贏到

同意，出埋我屁應該贏到兩粒以上

雲加

完善左選舉制度
第一站3幻9

投 止驚黨 民建聯 定 忠誠的反對派 好

未飲咳水上黎仲衰過廢安

比啲信心佢佢縛手指之後勁咗

港2周內第4宗打科興後死亡 女長者針後今送院不治

三四日就瓜一件

科興唔會令人失望

小時gel頭 大個禿頭

又吹
阿狗撚有錢咩

咩turmoil

個頭咩事

好似係佢地班主財困

又係project 我地藍斯可能離隊

回家吧

人工同轉會費平平地帶住rowe踢波ok既

貴就不了

利申好掛住rambo

蘇寧持有恒大債券->恒大早排還唔起錢->中共逼人債轉股+禁售期->蘇寧收唔到錢冇錢周轉->財困比中共收歸咗、解散埋旗下足球隊同電競隊
好似係咁

相信那個過程

我老婆都係藍斯fans

咁多中場點收留佢

下季唔買斷何妖
圾躝
平平地接收返藍斯做後備奇兵
人工10萬鎊左右可以考慮 應該夠用
假設會買即食當打中中的話

中國疫苗從來冇死過一個人

唔好亂講

附近有冇鬼佬似佢？

都有，但高大d

冇亂講呀，佢成效咁高點會打死人點會令人失望

多囝條女
唔怪得辛祖今年

你老婆爽啦

牙爆都唔收番嘅話翻簽藍屍都唔錯

阿叔又9up踢中場

條女無左Lu

屌你老母凍薪

又一個張伯倫，我中意踢既位>我發揮得好d既位

無腦無得救

憑咩

人情冷暖

ar po手足先同你講真話

話時話風水佬話我下年有拖拍

個個都會觀察
個個都係癲佬扮正常

下年話我知邊間
我去搵佢

我實測下準唔準先

我都成日觀察d女身材係點

Papa, can you lose?

係
撐坦

下季回歸嗎

廢

坦帶隊降級

翻黎打走牙達

quit啦 係我就唔忍啦

凍薪問題一律建議quit

凍薪好過我冇生意

第五波黎了，健身群組累積接近過百人確診

#56 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
Binc

見到呢度既ching

手停口停，凍薪都局住做

冇計啦禾地唔是連登仔個個幾億未開頭

無錯, 迷坦會戰勝歸來

你唔識波唔怪你

04球迷區

今晚可唔可以大炒報牛

@股神

阿po兄弟無處不在
簡單睇幾個post都見到有自己友

睇咗一兩場牙Joe同牙叔
明顯牙Joe踢中場勁過牙叔

洛克人踢好d, 夏天賣個好價

呢d 手足唔係神科畢業就二世祖唔洗做

Papa：毋須向阿迪達證明自己

【Now Sports】柏巴斯達普路斯趕及傷癒回歸，帶領奧林比亞高斯出征阿仙奴，但他表示不用向前東家證明甚麼。
柏巴斯達普路斯（Sokratis Papastathopoulos）本是阿仙奴正選中堅，今季突然被棄用，最終在1月解約加盟奧林比亞高斯，想不到這麼快便於周四歐霸盃16強倒戈。

回想於兵工廠最後一季，Papa直言很難捱：「因為我沒有被列入大軍名單。在職業生涯中，我經常都能夠上陣，兩年內為阿仙奴踢了將近70場，但你必須把球隊放在第1位，把自己放在第2位。我很專業，沒有向任何人抱怨。」

雖然被放棄，但這位32歲希臘國腳自言不對領隊阿迪達心存怨恨，而且在阿仙奴有很多美好回憶：「我不需要向他或那裡的任何人證明甚麼。這是他的決定同時是球會的決定，我接受了。」

【歐霸盃】奧林比亞高斯VS阿仙奴
Now TV 643台12/03 04:00直播
Now E 同步直播

圖片來源 : Twitter圖片

唔該出返去

Dani Ceballos' dream is to make it at Real Madrid. Zidane will give him chances in pre-season before making a decision on his future. [@defcentral]

Maitland Niles: "I want to play in the centre of the pitch because I feel comfortable there & there’s a lot of things I can bring by playing in the middle. This was a chance to show I’m capable in that midfield role rather than sitting on the bench all season.” [@ExpressandStar]

gchi叔證明自己
不過證明唔到請躝

依個真

而家可以返返自己主場踢未

又咁大口氣

今次round係邊踢？

如果係中立場踢照計上應該出左國
官方媒體應該show左啲相出嚟
但而家都仲未見佢upload咗咩相

去咗Greece嘛？有相喎

明里由都出寫真

同上年一模一樣

佢同乃木瑩都好掂

放心！阿達唔會起同一個地方輸twice！希望贏波拎一兩粒away goal啦

失了球原來都可以盡興 C朗拿度還沒多高興

呢首好正

賭一枝科興 俾奧林比亞GOALS大炒

d片成日都係比人女女女

專家嚟
唔係姦人就係俾人姦

AV女優出寫真仲有咩好睇？

有冇介紹

臭羊陰影發作就奶撻

屌瞓醒已經3點 全部堂走晒

屈到

今晚有冇真手足會睇

我，溫緊書，瞓一陣就起身睇

温咸書？

好勸力

學霸唔係cow緊女咩

勤

依家啲abc 中文都錯

有錢仔唔洗識字

聽日mid term

識唔到女你地有冇介紹

又要我講你第日揾到錢 有樓有車 d女排住比你上佢cow翻你轉頭

如果搵到錢我都唔會揸車，好危險好大壓力、驚撞到人同埋想養隻薩摩耶多啲

唔渣車點移民呀 小朋友

美欺過黎有矛位比佢踢

去到外國啲路闊啲少車啲可能試下，起香港真係好驚會炒車

攻中有esr
左翼有安
右翼有saka
送都唔要

渣渣下就唔怕

讀書時期最易識女喎清

我都係勁驚渣車 我連去機鋪玩頭d都會成日撞牆

睇你讀乜科

我以前讀n展，少林寺咁款

普通樣嘅女收兵收到手軟

同一招對聖鬥士就話用兩次冇用姐
家陣牙達又唔係希臘野 對面先係wo

我讀IT

讀書係相對比較容易低成本托展人脈網絡同圈子既時期
而且人愈大愈唔想交際應酬 你話我呢D工作需要就話

讀IT嘅女係咪腐女多？

我都係engine

應該同N展差唔多普通到不能再普通

起屋企上堂

但係我識唔到

我都係不過頭d咁快正常都難控同易撞

屌！你！啦！

唉

遲下讀I大 ba你慌冇女？

放工個人都散散哋

邊有心力溝女

孤單寂寞

第時住hall食到你腳軟啦

想比姐姐媾牙

agger
以前鐘意玩曖昧
而家不了

比人連骨帶肉吞埋你都唔知咩事
姐姐

到時同佢講 我有左

如果同事嘅話你地點睇

但係你食妹妹

好姐姐都冇哂了

係度食係度屙咁大膽既你

咁唔係好難識人同輩拍拖會唔會比人鬧？

性格姐姐 唔一定要年齡嘅

以前cow 過但失敗

有冇detail想學野

矛，窮肥矮毒柒

佢個啲潛規則嚟學唔到

直接問how much

之後再做左幾耐同事

姐弟戀試過就知9成唔work

依家仲係
大家都各自結埋婚

勁尷

又冇乜野
見到都會傾計，不過唔會傾多過兩句

仲做得同事即係基本上又冇乜說話聽又唔搞小動作
條女幾大方

買曼聯定ac

都算係
起馬仲做到同事同hi bye fd 先

a米冇左半隊正選

英國n展有無路數

我有做婚姻介紹

尾能刀

婚姻移民

介紹d越南妹？

今晚點出好

求其排十一個都贏硬

Papa報恩

冇 係intern啲公司可能好啲

越南妹正咗好多啦香港男仔去亞洲其他地方娶老婆，唔洗受港女氣

無得煙腸坐正?

牙簡妹？

假結婚

未知 我都係下年暑假先返 一返就返一年

唔返黎支持祖國？

鐘意俾港女西口西面

牙簡而家應該dump 曬心口

含過普子條撚
人生無憾喇

綠帽專家

阿迪達決意復仇：我們比上季強

【Now Sports】阿仙奴於周四歐霸盃16強首回合出征奧林比亞高斯，領隊阿迪達期望復仇成功。
阿仙奴上季於歐霸盃32強被奧林比亞高斯踢出局，如今再遇仇人，阿迪達（Mikel Arteta）說：「那是一場難以接受的敗仗，在120分鐘失守真的很殘忍，但我們已經向前走，變得更好，希望能夠做得更好。」

雖說阿迪達認為兵工廠比上季進步，但戰績仍然平平。縱然如此，他堅持從後場展開組織的踢法：「只要遵循球會哲學，我會一直這樣做。這是我們的踢法，但當然必須有正確距離、正確球員才會這樣踢。」

攻中史密夫路早前受創，今場有機會回歸戰陣，阿迪達表示：「他已經很接近復出了，周三將會全面復操，看看今場能否披甲。」兵工廠賽程頻繁，但阿迪達強調不會留力，最重要是眼前一役。

【歐霸盃】阿仙奴VS奧林比亞高斯
Now TV 643台19/03 01:55直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

個時間fake嘅咁快第二回合

由你講出黎特別有說服力

4424

獌狗咁快失波

吹走左

咁都唔計

呢啲都手球 咁般尼個球點會唔係12碼

ac 都幾勁

鬼叫阿仙奴冇俾錢FA咩

咁猜得既

愛蛇出征歐霸 無人講？

皮蛇不嬲勁

迷拿公海比獌迷屌

差伊巴既埋門一腳

太微不足道了

你想入去幫手？

A米21就係我地要既人

有幾球直線打穿曼聯

A米18同79一樣樣

食花生算

愛蛇入波

愛蛇入波 勁到

又有作客入球 晉級輕鬆到

愛蛇真係幾勁

愛蛇贏梗 冇意思討論

麥龜幫米蘭護空門

龜哥

世一中堅麥佳亞

咁都可以唔入

now隻死獌狗想點，仲話呢球好難射

有料難過入

1碼

now個廣東話係比狗聽

唔明點解用腳 用個身撞埋去實入

用腳都無問題
鞋底印落去就入左了

我阿爺都入啦

Olympiacos: Sa, Lala, Sokratis, Ba, Reabciuk, M’Vila, Camara, Bouchalakis, Valbuena, Bruma, El-Arabi

Subs: Karagyris, Tzolakis, Fortounis, Hassan, Androutsos, Masouras, Drager, Holebas, Sourlis, Randjelovic

Arsenal: Leno, Bellerin, Luiz, Gabriel, Tierney, Xhaka, Partey, Odegaard, Willian, Saka, Auba

Subs: Ryan, Hein, Holding, Cedric, Chambers, Mari, Elneny, Ceballos, Pepe, Smith Rowe, Martinelli, Lacazette

要大炒了

唔出馬里點贏

歐霸球王屁哥都冇

對面出麥維拿 險簽隊元老

咩事 比狗

出安哥 會唔會又輕鬆助攻 一個橫傳又有助攻

歐戰霸王艾蘭尼都唔出？

對希臘野都要FULL TEAM

報牛

因為希臘野難打過熱狗

吹大咗

Now個兩個講波佬19000？

拿卡

Pin陣啦英文狗

樓豬24

正話上半場講話獌狗都係時候攞冠軍

馬里哥葡哥拿哥都沒得睇，唔知做人有咩意義

wasted

Pepe laca 巴丁

講咗好多次係咁強調

Now唔係獌就係猁

下場打熱狗會出

留力打比

加油啦 如果依場贏唔到次回合會好大壓力

唔出鐡衛馬里哥

買左下盤 贏唔到就收錢
都好耐無收錢了

今年贏硬奧林，有我哋安哥

我都買咗下盤 齊贏

有安哥準備456對面啦

犯完錯繼續正選

入到波都ok既
食蛋/0-0都麻煩

宜家主攻霸氣盃啦

不如數下邊個唔係會快啲

Kayanbb

獌入波了
今晚上盤夜

般奴傳到啱啱好

愛蛇作客2-0 屈到

蘇斯克查到底係黎教波定睇ipad

人地宜家教得掂wo

比狗 安狗

安哥最近咁多助攻都反?

買咗阿贏
等收錢

上次都係客場贏

占士

麥湯咁都無2黃

又4424

睇半場算

大家覺得今埸4-2-3-1定4-3-3

點睇都4231

俾沙卡抖下得唔得啊

Now排左個4-3-3

全力歐霸仲抖？

駁佢有一埸勁，然後有靚價放人

米蘭追和

A米補時成功入返個away goal

獌抵死 縮到咁後

A米

獌廢到

半一下盤又贏

有本事吹埋呢球

下場到我地

一陣到廠了生生性性唔該

贏唔到波=贏錢
輸錢=贏到波
結論 買對家又贏

A米作客1-1
會唔會係我地上一輪劇本

其實點解要有away goal呢條rule嘅存在

鼓勵進攻

其實都無咩問題
係上輪明明兩場都中立場都分主客有啲on9

留意番 今場出比狗

喂夠鐘喇睇電視

有冇手足有link
睇開嗰條死咗

咁多位真阿大家好

真

廠呢件出場褸真係幾撚靚

發燒都捱夜睇我阿報仇

安哥今場會唔會有入波

真男人

今場會有沙哥的遠射

人手置頂

件jacket幾靚

下場係咪可以返我哋主場

好On9，無啦啦幾個月唔出廢鋒

開波都咁靜 成班假阿

有阿狗名宿麥維拿睇

係

屌原來對面有華布拿

睇莫迪哥算

來了來了報仇嘅時刻到了

Goal

鐵人

Papa 倒戈

牙達真係瘋狂迫搶對面後防
papa用波好似無進步到

踢法難啲改變既

好似上年佢都有打呢場，不過係我地呢邊，輸9左

屌你奧狗

奧狗屌你老母 又嘥料

O

O...

o11食死哂個波

光頭佬啲水貨

間諜

退貨啦

奥狗番西班牙啦

80m

O11

奧狗真係可以躝得

咁都唔入

有空間比佢控都唔控

光頭佬2隻間諜

對面用papa都打後場造波？

今場炒佢老母啦

水貨

屁又冇得出

安蛇

安哥勤力到

奧迪加特
真係情願用返我自己，可惜我傷

中楣

屌你羊

黑仔到...

Auba 差少少！

柏柏失撚晒位

Feel到禁屌輸反擊

羊上場d黑氣仲喺到

呢球papa幫手改變左方向
差啲收死龍門

自己人

報恩

依家未起身算唔算假阿

比哥靚傳冇人講

對面後防好易打穿

Papa

樓主啦 陣都唔pin

咁撚黑....

安哥好似真.翻生

算 報仇戰都唔睇

睇佢啲波好似爽咗好多

對面真係用柏柏做波

覺唔覺得我地踢得幾好？

Papa報恩未

繼續黑仔

起啦仲問

英文狗

迷安行早咗

有無人掛住我？

兩個黃金機會都食唔到

咁都無牌

好好休息對熱狗靠你

班波踢得幾順

今場60分鐘換奧狗

依場有啲暗湧

奧9吹大左

分分鐘dso仲勁

安今場似破到處

仆街
同上場咁似又係上半場瘋狂浪費機會...

一早迷dso

沙加又黎......

派對..

派對中龍未

派對又飛機

派對癡鳩線又看台射球

玻璃狗又藍天射球

Party又藍天

又一飛衝天

睇親派對射都飛機

又藍天射球

派對隻腳有事呢球咁都飛機

Party 垃圾

每次見派對起腳都一定係上射上看台

未見過派中龍

Timo 同party 一鳩樣

阿士東對廢龍單刀省龍門

安蛇底線傳底

派對好似沒中過龍-.- 咁耐

致敬李健和

派對射波好撚廢

安蛇幾勁

佢係勁

partey每場飛機已解鎖

有罰波

求手機link

派對仲話自己進攻似耶耶托尼

安哥準備開齋

無我，真係少好多one-touch/one-two
始終我係呢隊阿仙奴戰術上好重要

廢閪安？

罰波實炒

低幾班

可能認錯咗高路托尼

雷蛇居然中龍

省人牆多

幾時返嚟

電欺幾多年冇入過呢啲波

竟然中龍

60分鐘

比狗今晚終於執返個腦返來？

我都想
達狗話我仲係未夠fit

都市傳說 電欺罰球好勁 同埋打到防中

0:45

Papa幾時自爆牙

好心俾返沙哥射啦

撚羊做乜拉鳩papa
咪由佢推 推親都甩嫁啦

真想睇沙卡的遠射

佢打防中都係第一次車仔嗰陣時

真心唔覺雷斯罰球勁

奧狗爭啲累輸波

奧狗..

無啦啦除衫做乜9

On9

睇唔到邊個又25

奧狗快d退貨

奧狗80m

奧狗真係吹撚大咗

奧狗成場發夢

安哥入罰球

又有罰波射

Esr > O11

黃牌 快啲自爆

O 又交靚直線比對面

靚位

派對射罰球？

入罰波我跳樓死

比安哥射啦呢個位

幫人養仔

Now啲講波佬閪撚到

m villa true 阿dog legend

o狗

唔俾沙哥射？

撚羊想我死難啲

又射比龍

撚羊想挽留我

老屎忽先知

兩球都射俾龍

Saka draw foul

哥古夫

亨特拿

睇住羊 vs Papa好正
始終佢地兩個係廠，多仔都做過隊友
私底下應該好frd

M'vila都倒戈

又有罰波

又罰球

到安哥射未

上次x34 就係呢個位入

mk話同撚羊其實唔係好friend
咁你點睇

呢個位係沙哥啦掛

省人牆

Saka比人踢低幾多次

後場玩呢啲高章轉邊

唔緊要 今場大把機會比佢射

真係好撚牙煙

見親係後面搓都瀨撚哂屎

要黃啦

睇得出，咩火花都無

聽日去見阿仙奴罰球教練，呃飯食之最

熱狗都入波了

後場猜得好差下 saka差D甩

比狗同奧狗

比狗

我地罰球教練係教防守，唔係進攻

可能成隊pepe罰球最勁

所以做過隊友都唔一定好friend

奧狗下下都想劏穿

做乜撚一啲默契都冇

奧狗識唔識踢波架

Xhaka

嗰陣LMAO吹到幾大

好似話今年請咗個專登教死球

奧狗傳失夠波未

奥狗又失

幾下都唔俾 我都唔走啦

半場出返esr好過

奧狗想扮傳波大師

奧狗今場唔順

奧狗死水貨

奧xxx

雙人角球勁囉

掛住我啦？

Link 有嗎

奧斯爾

我地兩閘D界外球掟得幾差下 唔到腳比人搶

撚羊我屌你老婆

羊

X2

咁樣浪費機會法....

奧狗入波

唔反奧狗

奧狗世界波

Ø>Ö

X3

買斷未

改口叫奧哥？

奧哥

唔叫奧狗了

奧狗禁區外世界波點反

Oooooooo

奧

屌到入波

奧狗 百屌成材

奧哥對唔住 我頭先語氣重咗啲

同小花一樣

又燈

奧迪

連登一反就嚟料

仆街我哋一反就即刻入

衝力射球

o11

神童咁勁得唔得

反奧哥潛水未

靚撚到

個龍

炮彈咁樣

公道講句 個龍門廢
繼續反

你地轉軚轉得好快

反埋安哥 ok?

奧狗訓醒了

奧哥的遠射。

食緊野差啲噴出嚟 靚到

對面個龍on9

個波勁到

對面個龍

呢啲先係遠射㗎
派對收皮啦

奧狗

迪加開齋

真 個龍太廢

猛虎射球
咁撚大力

now個呀叔講波 錯撚曬既

半季先黎嘅奧都士哥
廢閪安好可能成季都無

火箭咁

迷奧了

發覺對面好似完全唔幫阿個邊執波
波又唔擺出嚟

奧哥都開齋 睇黎安哥今場有望

靚到

皇馬唔賣垃圾

paty學吓野 ok ?

fifa龍嚟

今場d自爆多撚到

慢鏡都球速咁快

好似衝力射球咁

比你打快開仲得了?
正路主場係咁

龍都唔中

界外球又係咁講saka犯規
蠢到癲..

屌奧迪加特都可以睇錯做泰仔

所以fifa其實好真實

嚟緊 3 場聯賽真係諗起都molamola

今場球證幫我哋

老啦咁夜攰了

個龍停左一秒

今場球證隻雞好似黑黑地

奧哥差啲禁區頂出事

個龍應該以為會彎入去

對面個龍係Jordan Pickford?

似karius比bale射爆嗰球

派對我屌柒你老母

奧狗除左球入波 其他腳腳都柒

派對好撚廢

派對今場廢撚到傻

派對收皮啦

西甲兵無件勁

都唔止今場

來忘掉派對

大爆

安哥勁勤力

雷蛇爭啲自爆

電蛇點呀

輪流爆 搞咩飛機

電蛇

On9 又係呢啲波

雷蛇

公道啲講
今場爆完未輸 執到

雷欺呢d撚樣

爆哥

雷斯

用晒啲運典算

後面派咁多次膠
但對面竟然唔入

對面把握力太廢

唔可以堅持後防上腳 好大問題呀

一人爆一次

我阿不嬲唔靠運

屌你老母 遲早好似上次咁出事

好彩對面把握唔到

講真 成隊得牙爛係踢波
不過講完應該又爆

原來今場作客 又有作客作客入球

對面咁多好機會都入唔到

對熱狗仲係咁爆都唔知到時會輸幾多球......

下場摩佬見到你地咁 實迫到你地傻

派對有態味
好似嚟咁耐先踢得一兩場有水準

又後場傳出事

又爆好撚危險

牙達三年計劃又成功一大步

partey D護波唔L得

T11勁撚過佢啦

安哥今場好似幾fit

派狗有價好賣

得安識踢波

包皮拎黃 停賽未 想睇馬里

今場攻守都

對面踢到條腳毛誇張到

Now: 你睇...幾矮...

派對又甩

死矮仔係咁

papa嘈乜鳩 報恩未

派對鳩夠未

原來華布拿仲踢緊

Papa同羊鬥速

未

papa熟哂路 封美揚右邊

比狗控波閪到

又開短

派對搶返球靚

仲以為雷蛇會起腳

開短都可以比人打反擊

sor 原來係saka黎
派對仲係未搶到球靚

睇個死款又係下半場攻唔入跟手自爆比人追番球1比1完場

Saka嚟 我一開始都以為派對

對面啲人掂到少少都典嚟典去

派對仲係一球靚波都未有

今季新誻個死球教練

Party搞乜撚野 除左第一場對獌無場好波

電欺

開角球開到要回傳比個龍
乜鳩野戰術黎

Saka勁到

主要比狗控得閪推唔到個波向前 修正完人地都埋到焗住向後

羊都無咩甜頭

而家既party可能同c8差唔多

Papa不嬲快

左邊好似打少個咁

用拿哥仲好啦

Arsenal have made seven errors leading to opposition shots in the #UEL this season, at least two more than any other team.

派對勁到

so I say I love you
沙卡雷斯又自爆
蘭奴得閒派下膠
saka禁區再miss chance
達蛇睇過笑哈哈

好多甩波但得佢有中路推進能力

達蛇擦數據

日日夜晚開住燈就有一兩隻蚊飛入嚟 屌你老母！

落街買嘢食先

蒙著嘴說愛你？

咁爆法 下場打熱狗又456

含著撚說愛你

蚊： 日日夜晚一飛入嚟就有人開燈 爽

今季啲死球真係好戇鳩

記得有場好似輸緊一球 最後30秒都係開短
最後又係傳返後場

後防真係太多error
未失波真係非常好彩

你住學校宿舍？

踢得麻麻，老毛病，前面差少少咁，之後後防狂失誤俾人偷雞，係今次對面把握唔到

是

特別嘅死球教練教特別嘅戰術

咁好學校周圍都有嘢食

M記舞。

炒未

熱狗條後防唔係好我地好多
不過對中場就好硬淨

有球leno交咗去雷欺錯腳,搞到佢交人偷波
不過呢度D清實話唔關leno事

有港式炒烏冬

角球唔開短係ok

聽日就去買蚊香 開撚住嚟瞓 臭死啲仆街蚊 咁鍾意入我個房

電欺果吓都唔洗輸真係執到

now有愛蛇

嘩 咁好

電欺玩波又關牙蘭事

1:1完場味濃

其實主要係我地後場build up時間太耐
人地哥狗兩三球內就要俾到中場轉前
簡單講係我地中後現位配合同用波差
猜八至十腳都傳唔走個波
咪成日犯錯

我周圍得日本嘢

奧狗雷欺各一次
呢場咁重要既波都頻頻送禮

愛蛇

你知個球員右腳,你交佢左腳,佢點攞呀
職業球員咁簡單都做唔好,食屎啦LENO

我有非洲料理 但係我唔敢試

果然係歐霸之王

講緊愛蛇？

夏天 沙加個位一定要換

非洲汁？

交乜嘢錯腳 電蛇自己右腳cup翻左腳

電欺對佢來講嗰球就算弱勢腳
一定可以安安全全俾到 佢自己玩波可以怪得邊個

你條撚樣可唔可以唔好成日引戰
我平時都唔出聲 成撚日都搵啲無聊野嘈

比狗問題大
你見左路傳到波上去既比例係遠高於右路
就係因為比狗波底差
控又甩hold又hold唔到傳d波力水係玩隊友

非洲有咩汁

好波

條撚樣5毛嚟 估唔到依到都見到佢

黑汁

咁撚多時間比佢控 自己控離腳 再派膠

Cu以前有隻非洲汁頹飯

我上網睇完menu都唔知咩嚟

佢真係好鬼煩 每次見佢都喺度引戰 我不嬲都唔出聲

Mvila 以前吹到係新 vieira 依家頹撚到

對面換左閘 molamola

個樣似

黎黎去去自爆都係雷斯沙加，到今日都仲可以長期正選
真係反映到球會點解呢幾年向唔到前

派對中龍

派對終於中龍

派對咩事

可以換走partey 佢上波好慢

50m賣party去中超啦

中超比唔起佢份人工

派對其實對自己射波係幾有信心 好事嚟 見佢每次都炒都仲肯起腳 但飛機次數可以少返啲就最好

中龍就好事，但次次飛機就係浪射㗎啦

買極都沒有一個其他方面好過佢地，都幾悲哀

所以建議佢再練多啲減少飛機先

Ap24

平時啲練波片全部都係嘿嘿哈哈

好似換c8

派對走場？

皇馬reu

屌你達狗，畀1次巴丁睇下得唔得
佢係我老死來

party唔撚係又傷呀媽=.=

party又傷？

廢所以躝姐 應該唔係傷

冇80分鐘都唔使諗

有得出都執到

追和

錫住Partey嚟用姐

屌...又自爆cls

on99

又自爆cls

又係佢

又自爆

又爆

鬥爆

何妖同蘭奴都有責任

On9 Leno咁樣傳

屌你老母

何妖

撚樣隊

新xhaka

On99

C8場場都爆

C8比佢玩撚死

呢隊波喺自爆方面真係從來唔會令人失望

皇狗借極都係垃圾 屌你老母西

又自爆派膠。

上年又係咁

傳固然係問題
何妖亦無必要咁樣上腳

救命

C8 三場爆三次

自爆夠未呀屌你老母

又嚟

C8躝ok？

屌 又派膠 對家又把握到

爆幾多次呀屌
2場歐霸爆3次

又係c8 失誤

屌你老母c8？

又犯錯

皇馬一入一爆

C8忍撚夠你

又係咁 笑死 唔識短傳唔好學人後場傳波啦不如

一入嚟好似失左三腳

換人加強攻擊力好過

兩條友夾過嚟仲想cup

C8真係送都唔要

Ø上半場都想爆想爆

垃圾到

聽得旁術真笑咗

arsneal has done it again

不過係指自爆

依球係利奴喇掛 上次喺度話利奴無責任嗰啲出嚟啦

C8癲過沙哥

班波一場三次送禮
第三次先出事算好彩

C8係咪中咗降頭

換得peoe未

又爭啲失

輸埋佢出局啦屌 垃圾波 勁多失誤

安哥想點

呢球leno大罪D 兩個包夾C8 都比
都已經唔係第一次 上場x34又係咁

C8屌你老母走啦

好點會借畀你啊.....

奧林比阿goals

望住隊友比三個迫都照交

後場d撚樣唔想贏咪出聲

拖舟即刻唔撚要

Pepe換安啦屌

何妖上腳做乜先
有人迫咪踢走

次撚次都係輸呢d洩氣波
前面浪費幾多餐士先入到一粒
屌你老母轉個頭就比自己友送番粒比對面

珍

今次仲唔係衰leno件垃圾

4個中場中 4個都垃圾

其實年年都咁，可唔可以爭氣小小

咁快兩個迫到
一早就唔應該傳啦

達肯換人未

背身唔通一腳清出自己底線輸角？

送禮廠

當初應該走Leno

唔輸角咪輸波

想cup人？當人地on9咩？

奧林比私家G

由施治開始季季都有呢啲嘢

屌岩岩起身俾d咁的野我睇

覺得已經唔係個別球員問題 而係成條中後場個個都隨時爆

安哥睇黎要儲返幾個月氣

Leno出得咁上做乜撚

達狗神級換人，上場c8 犯兩個錯差d出撚左局
今場又換出黎一黎就失波

都未輸 大家就咁灰

咁點解要傳比個一係輸角一係輸波既位

換pepe啦 臭閪達

達狗你教乜閪波

C8直接交啦最後咪出界

Leno 師兄又中

上次大大聲撐利奴嗰啲出嚟未 上次有幾個喺度好撚嘈

後場搓上去入過幾多球？

呢度D清打開fifa,唔踢波
leno次次柒咗都唔關佢事

下年冇歐霸踢了

有陰影

後場build up play班人唔夠consistent唔岩踢

唔好比呢啲波就唔會有危險

無人扭下 企定定俾人迫 又無諗過個波黎要俾邊個

換ryan啦屌

準備追擊C8屌你老母次次搞到想出局

佢勁憎達狗

我地呢幾季加埋自爆好似歐洲第一

冇啦 其實應該大腳清好過 不過牙達嘅戰術唔係太鍾意

好撚彩c8無比錢

開post吧

其實何妖無時間搓果腳 應該會屌既係蘭奴
問題係佢有時間搓波無時間解圍?講唔通

搞到出局就拍拍蘿友番西甲

屌你全場都攻唔起

隱陣好多
Leno條白痴成日喺後場玩波,好撚牙煙

埃及又贏

關唔關加泰事 不過好似係哥帥先係

安靚波

講真而家隊隊都係咁樣學哥狗波架啦 後場踢起 但下遊都好少會直接error leading to goal

Should check 之鬼
世界級橫向視野

講真 係達蛇order叫佢地後場玩波

場場都係輸自爆

開咗po

典解可以越踢越差？差都唔緊要仲要常日派膠自爆
明明啱啱黎果陣幾勁

下年俾返件8號藍屍吧

屌你老母逼到埋身就大身清算啦，key條撚咩

Shoulder

達蛇暗黑戰術，訓練班友場場打逆境波，訓練鬥心，將一向軟弱既阿仙奴精神以最快速度進化

隊隊都咁踢 無計
只係唔知點解我地呢隊阿既中場中同龍門既判斷力差到可以狂error失波姐

人工咁高

邊度有話唔關佢事 以事論事
其他清我唔講 佢錯我一定會屌鳩佢
你就唔係啦乜鳩都係佢
你呢啲撚樣真係好煩

後場build up係一件事 但達狗都無叫過睇住自己友比三個迫都照交

【奧林比亞私家雞】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDLVIX

上場劇本
1:1有作客入球
返主場先贏

對面玩build up play 會交比中堅 但人地個兩中堅會收後D同拉邊
就算交唔到最多輸界外 係leno唔知點解咁鐘意向中間傳

屌差啲2球

未輸驚咩

失波唔緊要，次次玩自爆真係燥

換人未

上場又係呢個鐘數俾人禁屌

準備收全格

好快比人反cup

啱啱嗰球冇理由唔傳俾側邊嘅中堅

次次都要幫人地士氣+1000000000000黎踢

覆未

都話暗黑戰術，要佢地訓練鬥心

人地啲攻勢簡單入肉，達狗一味後場鳩猜得黎完全冇威脅 都係躝啦達狗

以後唔撚睇深夜西波

佢交波選擇好有問題,成日交比最危險果個
廢龍處理好佢好多

呢隊波仲有咩值得讚概地方？睇到無咩心機又準備下場出局

有作客入球

對面成隊變咗後防咁濟

好大碌

仆街 換人啦屌

肯換比比未呀達狗

數到八個喺禁區

依場似會豬埋

換走安哥未
要出屁屁扭下

比比近幾場唔錯又排後備點撚樣呀係

達哥蓄印花？

等下埸作客搏你後面派多次膠就得

啲戰術都on99 喺後防猜當你拉散對方中後場 點知比你運到上去又唔係打快反而喺對方禁區出面慢慢猜等人回防 搞咁多嘢最後又係分邊燒味 唔知做乜鳩

papa真係隱陣好多

羊狗今場又係唔知做乜柒

何家成覆我未

省鳩到吓

駁唔都

又唔換人達狗死得未